見到党鐵日日比牛牛爆站掃場真係心涼

咁多年加價就識
次次有大獲野就扮撚晒無辜
罰錢罰得幾百萬 之後繼續加價 高層呃飯食
而家仲要放晒班恐怖分子入去打人開槍

見到一個又一個站比牛牛爆晒
心都涼晒

牛牛做得好
香港市民支持你地繼續撞爛党鐵所有站
多行不義必自斃